有冇巴打係用z390 carbon板+x62水冷？

想問下你地插唔插到4條ram？

Msi板+x72

有冇試過將nzxt個水泵整返正？

會頂住條ram